有無一個人你係要忘記但忘記唔到

理智話我知係一定要忘記
但個心一直都做唔到
個心好痛

點解要迫自己 真係冇得原諒？

真正嘅放低並唔係忘記，而係即使記起，亦只會當作係人生中其中一件令你成長嘅事

點解要忘記？更何況邊會忘記到

已經唔係原唔原諒既問題 佢已經有第二個 我唔可以去打搞人地